-boton de registro de insumo cambiar de color .

- botones de cancelar/registrar ponerlo en orden ( insumo de almacen), ventana emergente de agregar detalle boton cerrar cambiarlo a color verde.

-botones de cancelar/registrar ponerlo en orden ( almacen intermedio), ventana emergente de agregar detalle boton cerrar cambiarlo a color verde.

- botones de cancelar/registrar ponerlo en orden ( pedido)

-botones de cancelar/registrar ponerlo en orden ( despacho)

-botones de cancelar/registrar ponerlo en orden ( devolucion)

-botones de cancelar/registrar ponerlo en orden ( ADM Usuario)

-botones de cancelar/registrar ponerlo en orden ( ADM Perfil)